[IOS/AN]新Game シャドウストーン 暗影之石

AN :
IOS :

試吓先！

刷左兩三次 十連一隻六星擊墜王一隻五星起手

我刷左成粒鐘先有一隻6星

你中邊隻

新木

岩岩開GAME免費抽就中左隻擊墜王
係必中定係我突然間變左歐洲人?

恭喜你

我都係喎巴打
3%咁有感的
10連 1 6星 2 5星就開波了

其實依隻GAME首抽唔難刷 我刷左幾次 已經有2隻6星
巴哈有D人更刷到3-4隻6星
6星黎講 火屬果隻最屈機 木果隻後期先有用 亦比較技術向

中水果隻係咪無用

3隻黎講 水果隻係中等 我覺得

雷帝同擊墮王應該升邊隻

擊墮王
Btw hunter職特別勁 識追怪打

隻game太少活動打 要係咁刷隻5星木騎

6星有冇大波妹

好小攻略網巴哈都搵唔到既

抽黎抽去都係木屬6星

想試下玩 但搵唔到apple store 有冇咩關鍵字眼

日本app store 喎 有埋link

咁樣玩落去有冇問題？

雙六星 唔好咁高要求啦

BTW 隻驚係咪無好友功能？

單機game嚟 ?

暫時未有 相信將來有

唔識日文

呢隻GAME咁搞笑 用WIFI會玩唔到 連唔到線!

呢隻game冇進化？一開始幾星就係幾星 ？

要突破

雙六起手

無咩人氣

中左撃墮王同雷帝...想要巴打話最屈機個隻火6星

開得？

開啦開啦

要點先s到

Combo+時間

我一隻6星就開左

屌! 引繼左開唔返既

即係點

😂我都試過，引唔返，在刷過

一堆日文 睇唔明 有無教學

係, 好撚戇鳩,
我刷左2 個靚帳諗住比人人地都引唔到
但無乜人氣冇人炎上

點樣教,
闖關果陣自動射, 噤一下就出技, 噤左下粒波就出大技

介面果堆日文

抽中6星雷帝 開得？

風水六星開波

Cap 圖我解

今朝大家入唔入到game ？

物品有咩用

招技唔明 仲有堆黃字

雙6星,火射手同雷帝
不過隻game 好似幾悶

物品
加攻
加防
加經驗掉寶率
Boss戰延長

我鐘意打飛機game

咁最後果件？

唔識

終於爆技

應該係combo 中斷時間慢啲 (好似係)

點先升到技

打碎片/食技精靈

更新咗

有冇人玩

送acc

兩隻6星兩隻5星

係咪冇協力一齊玩？

有無人有玩

玩緊

首抽左之後 已經係咁打個活動
仲可以做D咩
同埋升技要打邊關

好難想像ranking排咁前果啲人要打幾多場先有咁多分
有冇人目前爲止已經有哂4隻6星

打活動 齊左碎片送5星

樓上升技個巴打
邊到有得打升技妖精

邊度睇活動打左幾多碎

隻驚冇人玩 ？

有

主頁獎杯 有個站你知淨幾多

點樣轉走中間個角色 好柒冇覇氣

下面第三格click入去編成，出返嚟會變左你揀嘅角色

緊急地下城邊到睇到幾點
btw 睇左巴哈分析
職業黎講hunter 最勁 騎士最差

要起個角度揀AVATAR
先會變返你HOME 個大頭

唔該巴打

有冇人知點先可以升快啲lv?

依家19lv 打一場先+5%(9體)

我一直瘋狂打活動

撞左

HUNTER

個post推得好慢

關數用體力太多

冇半體活動個d搵鬼玩

隻game啱啱起步俾啲耐性啦

想問點先有下一關？？

暫時主線好似出到呢度 去打活動啦

活動係未total 儲夠3隻(1主，2食)就可以突滿收得工？

留名

主線有3個難度

BTW有幾多人有刷今次個排名

997名

好運

無驚玩
一間單黎玩下

其實暫時幾好玩呀 雖然得一個活動 但係困難好難打

好有挑戰性

無知一問, skill度上面個招係咪主動技? 要點先出到?
打boss嗰陣出黎出去都係得噴火唔識出呢招

按畫面1/2下

頂原來咁簡單
thx

好玩game 無人討論

係幾好玩 我想問打活動關跌d 碎片邊到睇返？
夠10塊就有活動角？

右下角第3項，係

Thx 未抽到勁水屬 淨係打到easy 不過3場都跌左3塊

請問我係未要打多10張碎片先突滿到？

睇成就啦

火水起手 好似冇咩人氣

即係點？？

成就有個碎片顯示數量架

至於升技 每打夠10塊升1lv技

有同感

良心game

想問下團隊技洗唔洗放第一位先有？

獨立 一組最多4個團隊技

推

咁幾好

而家瘋狂刷活動關 除左角色碎片仲可以刷紅色石 彩虹石黎突 同時又升埋rank 同週排名

開app黑畫面唔識load 未set引繼

大家都入唔到

6星木雷帝後期發揮少

玩住先

咁點算 我都係咁

巴打你有set？

有呀 玩左一排啦我

應該唔會del瓜

入唔到game?

シャドウストーン公式‏ @shadowstone_jp
■ゲームに接続しづらい現象について
現在、一部ユーザー様の環境にてゲームに接続しづらい現象が発生しております。 本現象につきまして、調査完了後、順次修正させていただきますので 今しばらくお待ちください。 ご迷惑をおかけし誠に申し訳ありません。
#シャドウストーン

應該都算係咁？

開啦 最緊要有6星弓 同4星風屬弓，開箱技超好用

玩得返喇

正！！！

有冇話要食自己升技果d嫁？

有呀 自己食自己或者儲10塊碎片

Oh no
玩左一晚暫時都覺得幾好玩 不過除左隻6星教唔知邊隻勁 攪到唔敢亂升

將資源暫時放係6升火弓 聽其他巴打講hunter屬有優勢啲 可以升完火弓再升其他高星既hunter

好 儲緊500再抽

早上11點-1點限定關可以一直刷，多錢多角色經驗; 活動火弓女建議刷得幾多得幾多，佢團技加錢，好用

終於刷到好D 既首抽開波

其實隻驚真心唔錯 玩開痛擊呢類驚既都應該會入坑
雖然佢因為新開而冇乜活動 但依家KEEP住都玩一隻5星角 仲可以練滿技算係咁啦

個人覺得星數4~6冇明顯大分別 其實有啲4 5星仲有用過6星 因為6星要突上去先勁 而要突上去既素材除非你爆石日玩夜玩 否則只能靠每週ranking reward去突破
我由開波玩到依家唔爆石都剩係突得1次1隻6星 但4 5星就好容易上到50/80LV
因為突破而獲得既上限LV同SHOTING增加變化既加乘實在係太大 所以新手應該搵定啲有用既低星角黎升(同埋佢COST實在太少,你放唔晒咁多隻5 6星角入組)

個人食評:
獵人:打分/清小怪/打從側面或下面黎既怪唔錯 但衰在細力,連超必都好R痕
騎士:高血量 火力集中 但打唔到前面以外既怪 超必應該係最好用 一條BEAM
魔法師:暫時用過兩種 1種向前放電球,1種係向5方向放波 個人比較鐘意後者 同埋法師低血但大大力 用黎秒高血怪最正

至於有人問啲低星點睇值唔值得升
第一先睇佢個SHOT好唔好用 好似某啲低星法向前面放3個電球真係你用埋我果份
第二睇被動技（パーティー） 好似防禦強化,自動回血都係唔錯既選擇,如果打錢曜日就放啲會加コイン既角,打有好多陷阱既關就放レーザー発射装置無効,打多箱既關就放鍵開け術、取得範圍等技

最後 每日11:00am-1:00pm同 7:00pm-9:00pm 係有ゲリラ關打 有體冇野打既可以打呢關儲突破素材

留定開(2)post

第一項個個佢要我做啲咩

將隻活動角升到15級

唔該

點解打唔到上去 卡關？

紅色啦 新game邊會咁快出

維護緊？

仲未開返

右上面個綠色制イージー 禁佢黎換難度

唔該哂

維修前刷滿左隻活動角既技

以下、更新概要です。
詳細はゲーム内お知らせをご確認ください。
・期間限定クエスト「無幻階層への挑戦」開催
・召喚に新ユニット追加（★5歌う槍姫スズ）
・各箇所調整、変更（ルーン合成のまとめ合成追加など）
・不具合の修正
≪新ユニット紹介≫
4月17日（月）17:00より★5の新ユニットを追加しました！
★5「歌う槍姫スズ」

架自追飛機多左3個特效球
目測攻擊範圍好似冇大到

如果我噚日先玩，未打到火弓女係唔係棄得驚

第二次十抽

唔係 送既角暫時黎講果兩隻個被動技都麻麻 不過有5星角算係佛心咁解
基本上好似你咁抽到6星火弓就玩得落去

今日更新左個塔活動
任務有分3種

1:1~30取得S級評價
2:只用1星角過1~30關
3:只用3星角過1~30關

算係有諗過點出新關 亦都證明左低星都係要升

同埋更新左個抽蛋 記得抽 250石就抽到 算係比較著數

抽中相同既5星居然冇得升技
得粒彩石

有升到架 不過5星中次應該唔夠你升1級技
佢升技都要經驗值
5星角200經升1級 抽到相同好似只係加100經

唔該哂你

兩次十抽，一次中 6星 風弓今日中 6星 火弓，但係無得擺埋一齊

你地抽新pool定舊pool

原來係咁
咁5~6星要升技都好難下

重刷定繼續玩好

重啦巴打 3分鍾一鋪
我習慣喺電腦 3開 3刷

自原來有升到
睇左上面果行

始終關卡體力消耗得大 成q日勁快冇體

巴打，夠突一隻5星，6星就爭兩粒六角晶。

我應該突邊一隻水好？

1) 睇"ショット"變化加乘 LV2 LV3會變唔同SHOT,通常係加範圍同攻擊力
2) 睇自已手上有咩角 通常突左獵人先
3) 睇被動技 "パーティー" 有某啲角既被動係好勁既就優先突, 被動技係只要放入隊就會發動 就算你唔拎出黎射

冇中文翻譯 睇唔明

突呢隻水好用

250石中左隻6星風弓
而家係水屬差d 諗緊突變隻好

我都鍾意用呢隻多過用火果隻6星
火果隻遇到多障礙物
好似新塔某幾關咁
就有D難發揮

水屬無個好，升好木，火5，6星先

各位手足，可去巴哈睇攻略，個面有網上即討

係 個呀伯都係焗住升黎打活動
高攻但血少 開箱範圍又超細 好難用

屌 2雷帝

呢次雷帝改強左

但都仲係好雷

巴哈果邊整理既全角色團隊技一覽

雷帝試用後感 個人認為除左手短 冇咩缺點都有必中效果 雖然神討都有必中但佢冇方位攻擊 面對前後夾擊 都唔可以同時攻擊前後 但雷帝做得到呢點

全方位

枚定位好像係全方位，但血低??

法師血量低都正常既

我是咪做左人生贏家?

開得波啦

開

好

其實6星機率個3% 真係好易中

佛心公司

其實我都刷咗一日

我總共抽左3次 中左4次6星

我指刷有用嘅六星、有時首抽中火弓但無五星水弓

唔知幾時會有協呢

要有耐性

0石抽中😛

呢到兩次十連抽
洗唔洗砍掉重練？

6星風弓可以開

真係幾勁 碌炮識轉彎

建議再刷 因為火水都冇稍為好d 既弓

咁好啦 橫掂呢隻game好易刷首抽

byebye擊墜王

不要再說了
重刷返至少有隻擊墜王

2連

竹
師兄呢個又點睇

fit啦

我呢個ok？
首抽兩連中火弓

建議再刷

第二次十連中撚左雷帝
同一隻5星火法

雷帝翻生啦

見咁多人問首抽，可以參考巴哈

呢隻game超講求屬性雙"克"，所以建議到巴哈推薦的三屬才上手

風屬得雷帝 同4星弓
焗升

明明夠哂

其實雷帝真係唔差 俾得佢6星一定有佢原因

邊撚個再話雷帝廢 我即刻揼柒佢

原來buff 左
我記得之前睇雷帝首抽評價得2星

in 雷帝 we trust

WE TRUST

點解既？

冇比較好既水風弓手

抽到擊墜王同雷帝得唔得？
2隻風屬

Thank bro

冇哂體好悶呀

10石回滿算有良心

rank太低 食石回體唔太抵屌

下次更新可以改下體力消耗就好

有無人而家入唔到game

入到呀

十連全3 4星

我第二抽都係咁 之後第三抽2隻6星

宜家得345石 好期待第5抽

你啲石點儲
啲關都差唔多打哂

隻game冇好友系統但係有協力？

我除左抽野未用過石回體 都係靠打關同送石 然後keep全儲

好可惜 隻game暫時2樣都未有

好想佢快啲開發

想問下新手刷首抽，應該抽邊部機？

個人認為宜家2個pool冇分別 因為暫時2個pool都有個4隻6星 機率都係一樣

之前好似眼殘睇到話有協力不過未出

回體真係回好慢呀

等緊回

岩岩試隻5 星火屬法師
用落都唔錯
普攻係擴散彈
都幾密下
主動技係消除畫面既子彈
大技係雷帝果招噴火

11抽

同魔導淑女一樣

犀利

風同火6星弓你地會揀突邊隻先？
風個射速快d 又有飛機擋下彈幾好用, 但缺點係打唔到身後怪
火就會自動打晒360, ac 技都好高攻, 但容錯率就低d

火弓 火力最強

抽極都係水6星 喊出黎 十抽中兩隻都試過

好 一於突佢

突ed

巴打加油呀

Go??

四隻五星

擦左第五次

兩隻6星

開啦

如果要突破，應該火弓定風弓先？

玩邊隻AC好
15 RK 3抽 水屬都有埋好似易玩啲

我無木屬 格硬要升應該升邊隻...

火弓

第一個啦

我會揀Rank15個個

唔好格硬升 素材好重要

咁樣開唔開得

3隻6星

機已爆

發覺雷帝開大技時
快速左右移動好似會多左傷害判定
求幫手測試下
體力唔夠用

go！

我試過了 係work既 企係boss面前冇用 要面前左右fing

雷帝大技秒hard mode 水素材boss 冇難度

想問下,個地圖有個魔法陣,行入去會著燈,有咩用？

好似加 子彈 攻擊力

昨日見更新 抽咗個11連
依加 係差隻姬騎士 就齊6星

Thank you

厲害

雷帝

隻game原來仲有人氣

老屎忽留名

良心遊戲 抽野幾容易中齊角 ，無課

隻game有無話幾點時限果d?

歡迎

1100-1300 1900-2100

的確傷害係勁啲、我六星風火弓試過都係傷高啲

fing多啲啦

同白貓隻火龍女要捽一樣

fing呀

招大技都似火龍女2技

好難突破

農啦，無課金

有課金，一直10抽就好快突到

勤力啲打

第三次十一連抽
抽爛左

隻四星火弓用唔用得過

Ok啊隻火弓 好似都火既top3

前日玩到而家加埋30連 算好好運 唔再抽

首抽中水6星同火6星，可以開波？

開得啦

我又貼下倉圖先
抽左兩次十連

有神討 雷帝已經贏一半

但我鍾意用雙馬尾多D
就黎夠料可以突2

我又貼下倉圖先

爬塔 爬唔到卡咗起90
睇人地最盡 120

法老

爬塔好蝕體力

打到就打 始終有石
打唔到都要解左d成就拎虹石 30體絕對值

刷左6次首抽仲未見過有6星

有冇人玩過呢隻?

yes

水6星係咪唔勁 好似用落唔勁咁既

水姬騎
清怪係冇射手咁好用
但佢招大技傷害好高
你預佢打boss 爆發用
同埋佢團隊技都好用
主動技命中敵人 就加攻 減傷
其實我都想抽佢

值得信賴

初期係射手強勢D
因為Boss 血唔多
開始打hard 果D 缺點就浮現
大技真係有點無力

開始後悔只係升hunter呢

起手兩隻都係弓
琴日先抽到雷帝 升緊傢啦

雷帝仲考技術

應該升咩先

6星風弓 6星水騎
其實1星水村民都幾好用

個塔算係咁啦 其實最主要係隻驚岩岩開
冇乜cost塞4隻勁角 想話放佢送果隻5星木騎去防laser陷都唔夠位

我卡左係80層

仲有幾日 趁星期六日一爆水打經驗關升角升LV升COST
然後再試下打
有石拎唔打好唔抵 同埋其實可以用道具加攻加防

新手中左神討神射手同夢見姬騎士
升邊隻先好

神討先 夠你推主線升rank

木騎好唔好用 我玩個陣已經冇左木討打

唔錯 其實5星角唔會衰得去邊
同埋佢招被動係防LASER陷 打陷阱關有用

推主線卡關係咪刷其他關升lv先？
今次個pool中左兩隻6星係咪可以留石等下次

首抽，水騎六星仲要重複左
玩到rank 11時刷另一隻game首抽唔小心刪錯左

我隻火弓6重複4次啦 而隻game好有良心架啦

抽4次十連接近齊角

我既第5抽。。。

新手抽新pool 5星定 常駐pool 6星？

咁樣開唔開得？

新pool 吧
神討有機率up

隻game好似冇咩人氣咁既 想入坑但見到好似冇咩人玩

3屬最Top 既弓都中齊
開波

呢家係咁打關升人？skill點升？突破又係咩黎 thx bro

技能暫時只可以抽返自己黎升
突破加最大lv 同普攻效果
突破可以刷素材升
依家打主線升下D 人先
跟著可以試下去打塔
盡推 有石送

第二抽
會唔會係咁

正喎 雷帝buff 左
可惜我冇

Thx bro

巴打教下打咩關先刷到突破素材

每日11-13，19-21 兩關都有得刷
Hard 平均1場1正方碎
Normal 就2場一個
有時間就留體刷多d

雷帝同姬騎士邊個優先升好？

姬騎易D 上手既
雷帝要D 技巧

本身有隻神討
唔夠cost落晒3隻
用團隊技黎講邊隻好啲？

平時用姬騎,可以加主動技攻
打塔用雷帝,因為塔每過一層都會回滿血 滿血先食到雷帝BUFF

Thx bro

藍色5角形同虹色6角形點拎？

藍色石星期三有得刷
3角型石x10 > 4方型石x1
4方型石x10 > 5角型石x1
5角型石x10 > 6角型石x1

刷每日水開/限時關，一直農

唔該巴打

即係有排刷啦:-

課金10抽幫到你

2次11抽 （250石1次）都係得2隻6星1隻5星
咁黑仔點課金呀

我3次11抽都係得2隻6星2隻5星
等佢出250石優惠先抽啦

有冇巴打識d每日任務點解？

1.殺50隻怪
2.打主線3次
3.打日關 3次 （not活動/塔果堆）
4.做做下就齊

刷到十連中哂3隻先開波 好似我咁
刷十次內

中哂3隻ss

咁都叫黑仔

技能升2

幾多rank 先夠cost 放3隻6*?
thx

我依家35rank 都係放得2隻6星+1隻4星咋

35rank 究竟點升

頭幾日開始玩既老屎忽
同埋如果肯做下mission佢會送體水
之前儲埋6X支 一野拎去狂打星期6日一 經驗關

得廿支

塔果d 虹石獎杯要全隊一星？
我放一隻 拎唔到

試左

連一星都再升

頭30關其實唔難 因為唔駛要拎S級 就咁打就得
一星大約3X LV 總之突過一次都屌打

yes 頭30關用全1星易過，佢仲有用全3星解頭30關

其實隻game點賣寵

無限制倉庫數量
應該冇得賣
好似白貓咁

屌 原來有成就

4/24 臨時維護通知 & 詳情 (下午1時~2時)
資料來源：

張圖我cut得衰 你地要㩒入去睇

Thx

啲欠片有咩用

每10片=1隻角色

玩邊個ac好？
想揀一個ac長玩

第一個

咁第2個送比大家 要既add tg:

D引繼淨係用到一次？唔係永久？唔小心del左ac屌了

我同一步機引繼2個帳
第一個帳唔見左 有冇方法引繼番？

重玩第二次首抽中曬3屬sss
但放唔到同一team好煩
希望佢改下戰鬥前準備可以換人唔洗下下去返組隊個頁整

Set定幾隊先慢慢轉隊

請問點樣升技
D妖精係邊度打

原來要食自己

暫時只能靠抽角/碎片升技
技能妖精解主線成就會有幾隻但只係LV1/2妖精

好似無勁到

角色2突才有明顯分別

神討 雷帝

妖精每日1100-1300 hard多出lv3

卡左係110 層 唔夠打

入唔入到game？

Main到幾點？

留名睇維護過鐘派石

前後抽左1250石 ( 唔計首抽)
總共出左5隻 5星, 一隻6星都冇,
打到後期FEEL 到有明顯差距,
如果唔靠首抽隻6* 跟本唔夠打

咁點解唔刷首抽

普通場關卡可以睇到每關排名
點解第一名打到2百萬分
我打得29萬分,已經係full combo 秒怪
我睇唔透點解會高10倍分
咁個班人打排名打一場13體等於我打10場

應該全5/6星 2突 再食道具

宜家無得快刷首10抽了

仲未玩得

仲諗住今晚刷返個分身玩下tim

其實我都抽到有齊三色HUNTER
火果隻係6* 其他係5*,
不過5* 打落去細力好多, 好似R 痕咁

仲維護緊？

■臨時メンテナンス途中経過のお知らせ
現在実施しております臨時メンテナンスにつきまして、
只今、最終確認作業中となっております。
お待たせして申し訳ありませんが、今しばらくお待ちくださいますと幸いです。
何卒よろしくお願いいたします。
#シャドウストーン

就黎開 應該等多1~2個鐘就玩得

賠夠10抽

水果隻5星雙馬尾弓唔錯喎
我依家主要都係用佢多

5星水馬尾向巴哈評價係同6星火女一樣SS 級

■臨時メンテナンス完了のお知らせ

以下、更新概要です。
詳細はゲーム内お知らせをご確認ください。
・「今始めると★5ドロシーをプレゼント！」キャンペーン開始
・週間ランキング報酬のランキング範囲と報酬内容見直し、緩和

＼今始めると★5ドロシーをプレゼント！／
今、「シャドウストーン」を始めると、★5「おしかけ魔女ドロシー」をプレゼント！

知唔知道具最尾個個有咩用

乜都冇

加長你連COMBO既時間

應該係會等依家個塔任完左先有新野

冇左首十抽呀屌
抽左隻擊墜王，開唔開波好？

終於打哂120層

照開先啦
盡推個塔拎D 石都好呀
如果遲D 有返首10連咪到時再刷過

忍唔住手抽左次10抽全3,4星

10連250石 點解你地咁快刷到 係咪有得就咁拎250石？

你地會唔會升騎士type

之前有活動
一開波係送300石
依家好似冇左

想升都冇得升 抽唔到

唔夠cost擺3隻ss, 你地會唔會突隻3,4黎登腳好掙扎

有資源多就突定啦..
今次個塔有啲獎勵都限你用一星/三星去過關,
遲早有用

A級角 升唔升好呢

無其他水?
升水村民好過啦

有魔道淑女 但始終魔師type勁易死

有魔導淑女 但始終魔師type勁易死

好想奶

新手
過關點先s級到?
每關評級下面有兩粒星係咩意思,而家只有一粒星有顏色

用剋屬角色打
同打boss 盡快秒
都會高分D
兩粒星係指normal 同hard mode
你打埋hard mode 就有多粒星了
唔記得左上定右上角有個制
轉換normal 同hard

有冇數值參考點先S到?
關關都好似鳩射咁

好似關關標準都唔一樣
總知細怪都用剋屬打
都7~8成有S
攻擊力同combo 數好似都有影響

好期待出新活動

而家先加入會唔會太遲

點解打打下會lag機
係個驚問題定係我手機問題？

唔會啦
隻game 都係出左冇耐

都係單機game
冇話遲唔遲

歡迎加入

而家點刷首抽?
聽講係咪冇左一開波送果D石

直接頭一抽 6星開波

OK 仲諗住儲石添

神討 雷帝 擊墜 雙馬尾 就得

好難出

隻game D 5~6 星其實算易出
加油

抽左兩日先出左隻六星

個塔又出返黎

出多一日

又話派5星法

新手先有 好似係

THX

Main 到幾點？

仲未搞掂

變左log in game
好似無咩人氣咁

4點

隻game有心搞 但活動時間長

邊位巴打咁好心機
打到全排名第二名

新關咁難

唔難完全 單純要不停打小怪

更新完 齊舊6星角 新火魔女
又勁又唔錯

仲以為又有250石優惠

我都係 一開game又500石！？
（又要存石 留下次更新6星再抽）

究竟點打2百幾萬分
頂盡打到70萬

高combo 高得點 唔可以斷
唔好問 我都未得閒打

有冇apk link??

當我仲滿心期待出新野玩 點知個mode好似隻game乾塘咁 hea鳩me求其出野俾我玩咁

我都覺
仲有D 彈搞到蓮蓬咁

出降臨都好呀 屌你鬥高分

刷左廿次首抽 終於有第一隻齊星 神討

抽埋第一次十抽 有一隻擊墜

但點升技... 要食自己 無咩可能

食翻同一隻就升到

已經沉post 慘丫
岩先開始玩

打分 除左full combo, 另一樣就係 得力點 人物屬性第3項
今次活動係火屬有加乘 但係獵人有減乘 仲有錢像係計分

屈到最高分應該係
以A STAGE 黎講
應該要 全隊火屬3星全突 非弓類 full combo
全突=高LV=高得力點

不過其實兩睇
呢隻GAME 越高LV都越有壞處
就係攻擊太高 秒怪
佢設定有2-3個check point斷你combo
如果你帶強勁既自動波 獵人弓手 或者太大力 都會太快殺怪 導致等唔到下一波而斷combo

A STAGE 我帶1隻火弓3星突1打全場 其他1,2,3星低LV FULL COMBO都係得65萬分

自己本身火6星起手 低星都基本無升過 上面隻3星都係呢幾日先升上去
當我以為6星起手實得C STAGE無問題 原來都係錯

我帶舊6星突1 50LV火弓入去 仲有5XLV 突2 水法 加兩隻廢火水3星
C STAGE 好蠱惑 綠色大J喱好厚血 你殺唔切會斷你combo 用技解決到
不過最慘係太大力 秒左小怪 係第1boss前會斷你combo
最後得108.5萬分
我見上面有巴打全4星玩騎士有120萬分

所以隻game 目前黎講 6星係用黎清島 輕鬆入500名內
但要突破入100名 最好都係要升返d 低星寵

一開始升晒d 高星既弓
而家佢出d 關 係要低星既非弓角打
搞到冇晒癮

送石少到要乞咁濟,
仲要乞都冇

無左送250石 好難刷

繼續放置play
鬥高分活動真係

圖文不符

呢個活動對老手好, 上次活動3星如果刷滿技, 呢次活動羸哂, 新黎入到500內都得嫁啦

係抽到6星都已經冇咩感覺

A STAGE 就黎俾人踢出500 點解full combo 都唔夠人高分

升高火屬盾，得點要高

火魔女同繫墜上路。主任打到約33%就完？

少人打。隻game新event打緊。射擊game算不錯。唔會六星玩哂。